認真一問 大學用ipad定macbook

ipad已經夠做
Macbook先夠頂

iPad有咩用?

要你用iPad打份report你都死啦

正路係一部macbook都好夠做
部ipad除左jot notes特別d都係無咩用

Asso用macbook定iPad?
答案係腦都唔需要用
因為asso=精英

文商ipad就夠

ipad for fun就得
做野就正正經經用notebook/macbook啦

點解一定要macbook

咩年代？ 仲有人用Apple野？

三大：mbp 15
Poly city（四大）：mbp 13
八大：mba / mb
樹公：iPad
Asso含大：小米筆記本

Why not both......

iPad jot notes 做 assignment 用
Macbook project paper用

帶2部野咁重
macbook做唔到assignment 同jot notes咩

買多個鍵盤咪得

why not both

Why not both?

macbook點jot呀師兄

打字唔叫jot ?

MacBook
特別係要買MacBook Air

咁計數個d course諗住點jot呀師兄

why not both?

呢d就用紙筆啦

寫notes 到今時今日都係紙筆最好